［武漢沙士］疫症下要入貨的下一個項目是什麽？

今次的比沙士的更惡劣，因為政府不作為，而市民要自求和食炒價，現在連消毒藥水和消毒濕紙巾也搶光了，下一個會搶的是什麼？
△大量的衛生用品和連帶皂消耗品（垃圾袋，即棄手套，膠帶膠紙，乾淨桌面紙，M巾…）
△食物和水（商舖怕瘟疫關門）
△燃料
△人力和武器/防具（搶劫發生）保安系統

Ps：別叫我買樓，有錢都想用在移民上，問題是無錢，更因為大陸的蘇州屎而用多左錢